有冇人失戀？

失眠？

我

你冇瞓到？

就訓

做咩改名

慢慢喜歡你慢慢的親你…

想改番 比人搶左改唔到

我曾擁有你 真叫我心酸

鬼叫你屎忽痕去改

屌又做乜撚啊
你班垃圾真係好撚煩
一個人出咗事就係度瘋狂起哄大唔透咁

我建議你死俾佢睇 等佢內疚一世

屌你老母